(GAY)男同志約炮區

請填妥以下資料
1定0定0.5：
搵1定0定0.5：
年齡：

系統會幫你自動配對

2

1.5

支持同志平權

3

屌你老母臭閪死GAY佬

1010

屌你老豆

0.5揾0.5

10-10

10>1

死仆街基佬
報警拉曬鳩你